放兩張4gb ram or 換一張8gb ram

放AData ddr3 1333 x2 4gb
400$ 其中一張 全新 另一張 都用到

Or想換一張8gb ram ddr3

有意tg

Push

Pish

換8gb可加200

全新單條8GB DDR3 1600都係4舊左右

你兩條2手貨點放$400呀

ram段張計 其實巴打個4gb係咪打漏咗個0 一張塞得落好多粒ram喎

Sor 唔知價

咁300$ 兩張

掉落街都冇人要

有$150你都還神

個個都用ddr4既年代重有咩人咁貴買ddr3?

250$ 兩張 其中一張係新的

而家啲人賣野 係咪完全唔會諗人地點解要買

250$ 貴？
我新個張都買左250$
但用唔著

如果有單250-300 唔貴啦2條 離緊1條8都要5-6百

250$ 都比人屌

咁你又係舊左d既仲要1333 好難搵到人接

十蚊同你收兩條

100蚊同你收兩條

$90收你用過1條

ddr3以前最便個陣好賣$130到, 你以前買幾錢？

200頭

賣左未呀